{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009022",
        "source": "도서",
        "writer": "경기관광공사",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8431-959-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "아이와 함께 떠나는 주말 체험 여행",
        "collectedDate": "2023-11-10",
        "publishedDate": "2016-02-10",
        "domain": "레포츠",
        "title": "타다도자기공방"
    },
    "text": "当日の予約は不可能であり、ワンデークラスは週末の土/日に週2回運営されます。 クラスは11時、3時、6時にそれぞれ1チームで運営され、授業時間は1時間30分です。 ワンデークラスはハンドビルとろくろの2種類で運営されており、受講生は統一された体験タイプで授業を受けています。 3人以上からは複合タイプの体験予約が可能です。 14歳未満の子供は授業を受けることができず、営業時間は毎日11時から22時までで、毎週月曜日は休みです。 ワンデークラス(複合体験)は70,000ウォン、ワンデークラス(ハンドビルまたはろくろ)は60,000ウォンです。 弘大入口駅の3番出口から徒歩10分ほどの位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "授業は週末の土/日に何回運営されますか？",
            "answer": "クラスは週末の土/日に週2回運営されます。"
        },
        {
            "question": "クラスの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クラスの運営時間は毎日11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの授業時間は何分ですか？",
            "answer": "ワンデークラスの授業時間は1時間30分です。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスはどのくらいの頻度で運営されますか？",
            "answer": "ワンデークラスは週末の土/日に1日3回運営されます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスにはどのくらいの人数が参加できますか？",
            "answer": "ワンデークラスには1チームで3人以上が参加できます。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの料金はいくらですか？",
            "answer": "ワンデークラス(複合体験)は70,000ウォン、ワンデークラス(ハンドビルまたはろくろ)は60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "14歳未満の子供は授業を受けることはできますか？",
            "answer": "14歳未満の子供は授業を受けることができません。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの場所はどこですか？",
            "answer": "ワンデークラスの場所は弘大入口駅の3番出口から徒歩10分ほどの位置にあります。"
        },
        {
            "question": "ワンデークラスの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "ワンデークラスはハンドビルとろくろの2種類で運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 364
    }
}